深水埗第十八窮人 超短篇

第一章 沒有蓋的家
滴答滴答滴答...
好多人都驚落雨行雷，但係我更驚落雨。
講住咁多先，張床濕晒。

第二章 新舊麥當勞
好多人都唔鍾意而家麥當勞轉左買嘢食嘅方法，雖然對我冇咩影響，但係以前麥當勞wifi得20分鐘，而家有4次60分鐘所以我唔鍾意KFC。講住咁多先，就夠鐘。

深水埗公屋窮撚留名 巴打加油

冇人睇

第三章 收入來源
每個後生仔都鍾意去機鋪，我都一樣。
個個都會擺低一蚊跟機而我都鍾意跟，跟手執左個一蚊。講住咁多先，而家啲mk仔跑得好快。

第四章 好hea處
公園係秋天首選，不過平日一定係西九龍中心，有冷氣有學生妹仲有一田。一田最多試食，不過去親一定要著飲衫去唔係一定被人趕。講住咁多先，今次阿may燒舊牛有啲老。